點解郭少芸紅唔起

演技都ok

小三

小你老母三

佢台灣人

係唔係要逐個老屎忽推上位？

勁好J

樣衰

佢真係好似鄭秀文

叔母相姦FEEL

醜囉
聲難聽囉

牙肉

佢以前搞人老公喎

同咁多花旦比 佢一定被人覺得樣衰/唔靚 又點紅呢？

樣唔入屋

其實唔7

艷堂feels

有D 八婆樣 師奶唔受

女王feel

藍到黑

點解冇人問點解郭秀雲紅唔起?

條八婆藍架

奮鬥期嗰陣競爭太大